有冇扭蛋撚

好鍾意扭動物

香港扭蛋好貴

有貓狗我多數會扭
食物都係

前幾年好平 可能十蚊左右已經有啲幾靚嘅

好鍾意 女朋友都好鍾意 成日扭比佢